係咪已經無人嗌？？？？

？？？？？

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

觀塘無聲？？hello???

俾人拉哂

今日攰 sorry

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

好似真係少左。